香港正式踏入冰河時期！

凍死都仲要考 Final

咁早醒做乜

竇 ok? 被點樣鬥

如果考 2:30 就好，可以温埋 mid term 前啲嘢